異性網友識咗幾耐先約出黎?

正常至少要1個先好約出黎?

一日又可以，一個鐘都可以，睇你同佢夾唔夾岩唔岩傾

一年

岩既即日都得喇

4秒

要有公式架咩

睇你同佢岩唔岩傾架之嘛
唔岩傾既10年都唔會出